中英對照解釋點解唔可以接受林鄭嘅解決方法

【四個解決方法 The four solutions】
1. 撤回修例 withdrawal of extradition bill
今日你宣布撤回，為何6月9日100萬人遊行你不撤回，為何6月16日200萬人遊行你不撤回？
You withdraw the bill today. Why didn't you withdraw after the 1 million demonstration on 9th June? Why didn't you withdraw after the 2 millions demonstration on 16th June?
2. 委任兩名人士進入監警會 Appointing 2 extra members into IPCC
委任兩名親建制人士進入一個有名無實無權無力的監警會，搵笨呀？
You appoint 2 pro-establishment persons into IPCC which has no power to oversee the Police force. Are you joking?
3. 走入社區聆聽市民心聲 Walking into the society to listen
你的日常工作就是要聆聽市民的心聲，以及回應訴求。你將你的工作當作解決方法，又搵笨呀？
Your duty is to listen and respond to people’s opinion. You use your duty as a solution, are you joking again?
4. 邀請各界專業人士就社會深層次問題進行研究及檢討 Inviting professionals from different sectors to investigate the deep-rooted problems of the society
你的甚麼甚麼委員會不就是研究檢討這些問題嗎？你又想搵香港人笨呀？曬氣啦﹗
Your different committees are serving the purpose to investigate the problems. Are you still joking us?

#五大訴求
#缺一不可
#曬氣啦

自推
1

2

一齊打經濟戰
抵制藍絲餐廳

3

4

5

推

全民Twitter
我地真係就輸啦

1. 同我Like 全部手足post
手足d post 最多得1000 幾個likes
成個連登得1000人做Twitter 文宣？

2. 同留言既外國人解釋我地未贏
3. 留言希望國會議員通過人權法
英文差可以參考其他人既comments再改幾隻字

6

你地係咪仲天真以為呢個政府值得我地信任？仲信政府既承諾？點解唔向非法管治香港既中共說不？點解唔可以拎返主動權？點解仲甘願做中共奴隸？

要記住，香港唔係一個地方，係住呢度既人！我地先係香港既核心，香港既主人！無左我地，政府根本唔係一回事！點解要比依個草菅人命既政府拖住鼻子走！
有人以為宣告一國兩制同中英聯合聲明失效就會無西方國家幫手，其實唔啱
只要你將呢場運動變成自由民主vs極權主義
外國係無得唔幫。9月8日，不見不散！

7

借位推post
[膊頭有花入]大家應該調轉分析下，林鄭撤回將會係我地connect對家既最好時機

8

9

push

10

開多次標題都中英,外國記者會入

玩twitter嘅巴絲可以cap圖/share#1回覆
咁就唔會爆字數

pro-goverment

不過唔好用抽象問題答問題 要有數據(特別美文比唔係 香港既人睇)
特別係監警會個D 有哂數據(99%失敗率) 條例證明無權

好~
開先~

外國人以為徹回左等於勝利，呢家真係要好好解釋比佢地聽

tweet咗
你地tweet咗未